有d人就好似豺狼咁

一開始就同你friend
等佢知道你底細就開始R 著數
叫你幫佢做呢樣搞果樣
永遠有著數就即刻痴埋黎
對住呢d人千奇唔好俾佢知道你底蘊
搵得錢多過佢又妒忌
自己有野做第一時間諗點R人做
你唔幫佢就好似你唔岩咁
用人情黎綁架你
對住呢d人永遠唔可以講真話
有錢要扮窮
識要扮唔識
如果唔係只會晒d私人時間係佢身上
最好眼白白睇住佢仆街就最好

我老細

放工就唔理佢啦

son dou mouse